"Ik kan u zeggen, ik denk, Dr. Van Helsing, alles over."
"Ah, dan heb je een goed geheugen voor feiten, voor details?
Het is niet altijd zo met jonge dames."
"Nee, dokter, maar ik schreef dit alles op het moment.
Ik kan zien als je wilt."
